{
    "Home": "홈",
    "Live Casino": "라이브 카지노",
    "Slot Game": "슬롯 게임",
    "Promotion": "프로모션",
    "Responsible Gaming": "책임 게임",
    "Deposit": "입금",
    "Withdraw": "출금",
    "Credit Transfer": "크레딧 이체",
    "Rollover": "롤오버",
    "Baccarat": "바카라",
    "Blackjack": "블랙잭",
    "Roulette": "룰렛",
    "Game Show": "게임쇼",
    "Dragon Tiger": "드래곤 타이거",
    "Table Game": "테이블 게임",
    "Dice": "주사위",
    "All": "전체",
    "ALL": "전체",
    "Terms of Service": "이용 약관",
    "Service Center": "서비스 센터",
    "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
    "Promotions/Events": "프로모션/이벤트",
    "1:1 Inquiry": "1:1 문의",
    "Partnership": "파트너십",
    "Exclusive Promotions": "독점 프로모션",
    "Top Games": "탑 게임",
    "New Games": "새로운 게임",
    "Games found": "게임 발견됨",
    "All Provider": "모든 제공자",
    "Evolution": "에볼루션",
    "Game Categories": "게임 카테고리",
    "Gaming Service Provider": "게임 서비스 제공자",
    "My Wallet": "마이 월렛",
    "Balance Transfer": "잔액 이체",
    "No results found": "결과를 찾을 수 없습니다 <br/> 귀하의 검색에 기초한 결과를 찾을 수 없는 것 같습니다.",
    "Total Balance": "총 잔액",
    "Bonus Point": "보너스 포인트",
    "Cash": "현금",
    "My Balance & Transfer": "나의 잔액 및 이체",
    "Reward": "보상",
    "Coupon History": "쿠폰내역",
    "Account": "아이디",
    "Rollover History": "롤오버 이력",
    "Cash History": "입출금내역",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Check Password": "비밀번호 확인",
    "Select the game source of money": "돈의 게임 출처 선택",
    "Amount to deposit": "입금 할 금액",
    "Amount to withdraw": "출금 할 금액",
    "Select the game to receive the money": "돈을 받을 게임 선택",
    "Please select a game": "게임을 선택해 주세요",
    "Money Transfer": "돈 이체",
    "Comp Bonus": "콤프 보너스",
    "Rolling Bonus": "롤링 보너스",
    "Remaining Bonus": "남은 보너스",
    "Used Bonus": "사용된 보너스",
    "Total Bonus": "총 보너스",
    "Use Point": "사용 포인트",
    "User Comp": "사용자 콤프",
    "No": "번호",
    "Date of Betting": "베팅 날짜",
    "Date Created": "시간",
    "Games Played": "플레이된 게임",
    "Number of Bets": "베팅 수",
    "Comp": "콤프",
    "NO DATA AVAILABLE": "데이터 없음",
    "Friend Comp Status": "친구 콤프 상태",
    "User Rolling": "사용자 롤링",
    "Rolling": "롤링",
    "Coupon Code": "쿠폰 코드",
    "Coupon Name": "쿠폰 이름",
    "Coupon Amount": "쿠폰 금액",
    "Expiration Date": "만료 날짜",
    "Date of Use": "날짜",
    "Request": "요청",
    "Current Rollover": "현재 롤오버",
    "Promotion History": "프로모션 이력",
    "Game Type": "게임 유형",
    "Rollover Amount": "롤오버 금액",
    "Bet Amount": "베팅 금액",
    "Remaining Rollover": "남은 롤오버",
    "Transfer Status": "이체 상태",
    "Promo": "프로모",
    "Promo Type": "프로모 유형",
    "Total Amount": "총 금액",
    "Registered Date": "등록 날짜",
    "Finish Date": "완료 날짜",
    "Transaction Type": "거래 유형",
    "Game": "게임",
    "Transaction Amount": "거래 금액",
    "Service Type": "서비스 유형",
    "Service Amount": "서비스 금액",
    "Transaction Date": "거래 날짜",
    "Cancel": "취소",
    "CANCEL": "취소",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Retype new password": "새 비밀번호 재입력",
    "FAQ": "자주 묻는 질문",
    "faq": "자주 묻는 질문",
    "Learn the standards of responsible play!": "책임감 있게 플레이하는 기준을 알아봅시다!",
    "Inquiry": "문의",
    "Becoming deeply involved in gambling can cause various problems": "도박에 깊게 빠지면 여러 문제를 일으킬 수 있습니다",
    "Becoming Content": "도박 중독은 사람이 도박에 깊게 빠져 통제를 잃는 정신 장애입니다.<br><br>도박 중독은 일상 생활 및 사회 활동에 방해를 줄 수 있습니다. 즉, 도박 중독은 빚 문제뿐만 아니라 우울증과 같은 건강 문제, 심지어 자살과 같은 사회 문제로 이어질 수 있습니다.",
    "Gambling addiction is a risk that anyone can fall into": "도박 중독은 누구나 빠질 위험이 있습니다.",
    "Gambling Content": "일이 잘 안 풀리는' 같은 상황에서의 스트레스와 외로움의 감정은 도박에 의존하게 만들 수 있으며, 이는 다시 도박에 깊게 빠지게 될 수 있습니다.<br>반드시 '의지가 약한' 또는 '부주의한' 성격 때문에 발생하는 것은 아닙니다.",
    "Beware of beginner luck.": "초보자의 행운을 조심하세요.",
    "Beware Content": "어린 나이에 도박을 시작하면 더 심한 중독을 일으킬 수 있다고 합니다. 법률로 정한 나이 이하의 사람들이 도박 활동을 하는 것은 금지되어 있음을 주의하십시오.",
    "Before you gamble, here is some useful information for you.": "도박하기 전에.",
    "Before Content": "여러분을 위한 몇 가지 유용한 정보가 있습니다. 본인이 설정한 규칙을 충실히 따르십시오 즉각적인 손실만이 아닌 전체의 이기고 지는 것을 기준으로 판단하십시오 언제 그만둘지와 언제 공격할지 알아야 합니다 손실의 원인을 차분히 분석하십시오",
    "Normal response time (approximate): 72 hours": "정상적인 응답 시간 (대략): 72시간 ",
    "Please contact us from your registered email address.": "등록된 이메일 주소로 저희에게 연락해 주세요.",
    "Please Select a game": "게임을 선택해 주세요",
    "Lorem ipsum dolor sit": "Lorem ipsum dolor sit<br>amet consectetur.",
    "In Play": "라이브 스포츠",
    "Sports": "스포츠",
    "Golf": "골프",
    "Casino": "카지노",
    "CASINO": "카지노",
    "Slot": "슬롯",
    "SLOT": "슬롯",
    "Games": "미니게임",
    "GAMES": "미니게임",
    "Events": "이벤트",
    "EVENTS": "이벤트",
    "My Page": "마이페이지",
    "Note Box": "쪽지함",
    "Rolling Point": "롤링 포인트",
    "Sports Regulations": "스포츠규정",
    "Batting Regulation": "베팅규정",
    "Log out": "로그아웃",
    "All Games": "모든 게임",
    "POPULAR": "인기게임",
    "Favorite": "즐겨찾기",
    "Pragmatic Play": "프라그마틱 플레이",
    "Micro Gaming": "마이크로 게이밍",
    "Asia Gaming": "아시아 게이밍",
    "Other": "기타",
    "Instagram": "인스타그램",
    "Twitter": "트위터",
    "Telegram Channel": "텔레그램 채널",
    "Telegram Group": "영업 텔레그램",
    "Custom Service": "고객 서비스",
    "SMART BET": "스마트뱃",
    "Change": "변경하기",
    "Read More": "상세보기",
    "Title": "내용",
    "Date": "일시",
    "dateRange": "날짜",
    "Convert All": "전액전환",
    "Cash For": "입금/출금",
    "Cash Amount": "금액",
    "Status": "상태",
    "From": "내역",
    "Type": "종류",
    "Point Amount": "금액",
    "Select Deposit Bonus": "입금 보너스 선택",
    "Bonus Details": "보너스 상세",
    "Bonus Type": "보너스 종류",
    "Rolling Percent into": "롤링퍼센트 안내",
    "Notice": "공지",
    "Deposit Bonus": "입금 보너스",
    "Register": "회원가입",
    "User Sign Up": "회원가입",
    "Log In": "로그인",
    "Log Out": "로그아웃",
    "User Name": "아이디",
    "User Password": "비밀번호",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Phone Number": "휴대폰 번호",
    "Full Name": "이름",
    "Bank Code": "은행명",
    "Bank Account Number": "계좌번호",
    "I agree with all the Terms and Conditions & Privacy Policy and I am over 18 years old": "본인은 모든 이용약관 및 개인정보 보호 정책에 동의 하며 만 19세 이상 입니다.",
    "Sign Up": "가입하기",
    "Sign In": "로그인",
    "have an account?": "계정이 이미 있으신가요?",
    "Please input your Name": "아이디를 입력해 주세요",
    "Please input your Password": "비밀번호를 입력해 주세요",
    "You have registered successfully, please wait for the administrator to confirm it": "회원가입 신청이 완료 되었습니다. 잠시 기다려 주시면 확인 후 처리 도와 드리겠습니다",
    "Don't have an account yet?": "아직 계정이 없으신가요?",
    "The length of user name must be greater than or equal to 5": "아이디는 5자리 또는 그 이상이여야 합니다",
    "Search": "검색",
    "CodePay": "코드페이",
    "Transfer": "계좌입금",
    "TRANSFER": "계좌입금",
    "餘額": "잔액",
    "可提領額度": "출금가능금액",
    "Delete": "삭제",
    "Confirm": "확인",
    "The two passwords that you entered do not match!": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
    "The length of password must be greater than or equal to 6": "비밀번호는 6자리 또는 그 이상이여야 합니다",
    "Please input your Phone": "휴대폰 번호를 입력해 주세요",
    "Please input your Owner Real Name": "소유자 본명을 입력해 주세요",
    "Please input your Bank Code": "은행명을 입력해 주세요",
    "Please input your Bank Account Number": "은행 계좌번호를 입력해 주세요",
    "Details": "상세보기",
    "Dashboard": "정보 관리",
    "Statistic Report": "통계 보고",
    "Agent Statistic": "에이전트 업적 관리",
    "Member Statistic": "회원 업적 관리",
    "All Members": "회원정보",
    "Member Management": "회원관리",
    "All Agents": "총판리스트",
    "Create Agent": "총판등록",
    "Commission Setting": "커미션 설정",
    "Commission Settlement": "커미션 정산",
    "AFF Transactions": "총판 거래내역 조회",
    "Payments": "입출금 관리",
    "All Deposits": "입금 관리",
    "All DEPOSIT": "입금 관리",
    "All Withdraws": "출금 관리",
    "All WITHDRAWS": "출금 관리",
    "Betting Management": "배팅 관리",
    "All Betting Records": "배팅 기록 조회",
    "Depoit Bonus": "입금 보너스 관리",
    "System Setting": "시스템 설정",
    "VIP Upgrade Rule": "레벨업 설정",
    "Settings": "설정",
    "Filters": "검색",
    "Search agent ID or leave Blank": "총판 아이디를 검색하거나 공백으로 비워 주세요",
    "Download game code sheet": "Download game code sheet",
    "Detailde Information": "상세정보",
    "Major Shareholder": "Major Shareholder",
    "Number of Depoitors": "입금자수",
    "Number of Disable": "입금 거절",
    "Profit(DP-WD)": "입출차",
    "Commission Amount": "정산금액",
    "Statistic Data": "통계 데이터",
    "Ticket": "Ticket",
    "Total Bet": "총 배팅",
    "Win/Loss": "윈로스",
    "number of people/Ticket": "number of people/Ticket",
    "Agent Displayname": "총판명",
    "Number of first-time depositors": "최초 입금자수",
    "First-time Deposit Rate": "최초 입금 비율",
    "Number of First Deposit": "최초 입금자수",
    "Deposit times": "입금 시간",
    "Deposit ratio": "입금 계좌",
    "Deposit Amount": "입금 금액",
    "Number of Withdrawals": "출금 횟수",
    "Withdrawal times": "출금 시간",
    "Withdrawal Amount": "출금 금액",
    "Withdrawal Rate": "출금 비율",
    "Revenue": "수익",
    "Revenue Rate": "수익률",
    "Withdrawal": "출금",
    "Total Bet & Turnover": "총 배팅&롤링",
    "Average Rolling Rate": "평균 롤링 비율",
    "Bonus": "보너스",
    "Cash Bonus": "현금 보너스",
    "Agent Commission": "총판 커미션",
    "Actual revenue": "실수익",
    "Agent Withdrawal": "총판 출금",
    "Rate": "비율",
    "Member Level": "회원 레벨",
    "Member Account": "회원 아이디",
    "Agent Account": "총판 아이디",
    "Total Bet Count": "총 배팅",
    "Total Profit Amount": "총 수익 금액",
    "Total Bet Amount": "총 배팅 금액",
    "Total Valid Bet Amount": "총 유효 배팅 금액",
    "Total Deposit Amount": "총 입금액",
    "Total Withdraw Amount(Including Amount still Applying)": "총 출금액(현재 신청중인 금액 포함)",
    "Total Bonus Amount": "총 보너스 금액",
    "Total Discount Amount": "총 할인 금액",
    "Total AnyTime Discount Amount": "Total AnyTime Discount Amount",
    "Risk Management": "Risk Management",
    "krw cash balance": "잔액",
    "krw turnover_bonus balance": "포인트",
    "enabled": "활성화 상태",
    "currency": "화폐",
    "Search Result": "검색 결과",
    "Approve Selected": "선택승인 선택됨",
    "Cancel Selected": "취소 선택취소",
    "amount": "금액",
    "agent": "총판",
    "type": "입금/출금",
    "page": "페이지",
    "updatedAt": "업데이트 시간",
    "game_provider": "게임사",
    "createdAt": "생성 시간",
    "deposit_type": "입금 종류",
    "bonus_rate": "지급율",
    "min_deposit_amount": "최소 입금 금액",
    "max_bonus_amount": "보너스최대",
    "valid_bet_amount_threshold": "유효 배팅 금액",
    "discount_limit": "할인 한도",
    "amount_type": "금액 종류",
    "vips": "VIP레벨",
    "Retain - Deposit Amount": "보유 금액",
    "Retain - Valid Bet": "유효 배팅 달성 금액",
    "Vip Upgrade Reward": "VIP레벨업 보상",
    "Enable": "활성",
    "Disabled": "비활성",
    "vip_duration": "VIP기간",
    "Site Settings": "사이트 설정",
    "settings": "설정",
    "Default Currency": "기본 화페",
    "Support Currencies": "서브 화페",
    "Defaut Amount Type": "기본 화페 유형",
    "Support Amount Types": "서브 화페 유형",
    "CASH, TURNOVER_BONUS": "현금,롤링 포인트",
    "Support Payments": "지불방식",
    "Support Game Providers": "지원가능 게임사",
    "Vip Upgrade Evaluation Interval": "VIP 레벨업 평가 주기",
    "Vip Upgrade Evaluation Interval Unit": "VIP 레벨업 평가 주기 단위",
    "total balance": "보유잔액",
    "total point": "보유포인트",
    "total deposit (users)": "총입금(유저)",
    "total withdraw (users)": "총출금(유저)",
    "DPWD": "입출차",
    "total": "총베팅",
    "evo": "evo",
    "pp": "pp",
    "bti": "bti",
    "igx": "igx",
    "pending": "대기",
    "PENDING": "대기",
    "confirmed": "완료",
    "人數": "유저수",
    "COPYRIGHT 2023, SMART BET": "저작권 2023, 스마트뱃",
    "ALL RIGHTS RESERVED": "저작권 소유",
    "GAMBLING CAN BE ADDICTIVE, PLEASE PLAY RESPONSIBLY": "도박은 중독성이 있으므로 책임감 있게 플레이 하십시오",
    "FOR MORE INFORMATION ON SUPPORT TOOLS, PLEASE VISIT OUR RESPONSIBLE GAMBLING PAGE PAYMENT SUPPORTED BY CODE PAY": "지원도구에 대한 자세한 내용은 코드페이 결제 페이지를 참조하세요",
    "SMART BET HELP": "스마트뱃 도움말",
    "HELPS": "도움말",
    "About Us": "About Us",
    "Bet Rule": "베팅규정",
    "Site Map": "사이트맵",
    "We're under construction": "점검중 입니다",
    "We need a few time to make everything perfect": "완성 되기까지 시간이 조금 소요 됩니다",
    "Please check back later": "나중에 다시 확인해 주세요",
    "Please Select a language": "언어를 선택 하십시오",
    "Please Select a currency value": "화페를 선택 하십시오",
    "User name can only enter English and numbers": "아이디는 영문 또는 숫자로만 입력 가능합니다",
    "Please input your Bank Name": "은행명을 입력해 주세요",
    "Bank Name": "은행명",
    "Please agree the Terms": "약관에 동의해 주세요",
    "START NOW": "시작하기",
    "Evolution Live": "에볼루션",
    "Bank Account": "은행계좌",
    "Add Bank Account": "계좌추가",
    "站内信쪽지": "쪽지",
    "Amount to transfer": "Amount to transfer",
    "Turnover Bonus": "롤링포인트",
    "turnover bonus": "롤링",
    "Coupon": "쿠폰",
    "Coupons": "쿠폰",
    "date is required": "날짜를 입력 하세요",
    "this week": "이번주",
    "this month": "이번달",
    "last month": "지난달",
    "Register Date": "가입일",
    "register": "가입",
    "Transaction Id": "거래ID",
    "search transaction id or leave blank": "search transaction id or leave blank",
    "User": "유저",
    "Game Provider": "게임사",
    "Filter": "검색",
    "Transaction id": "거래ID",
    "user": "유저",
    "Debit Amount": "베팅금액",
    "Pay Out": "당첨",
    "Pay out": "당첨",
    "win/loss": "윈로스",
    "Bet Time": "베팅시간",
    "Update Time": "처리일시",
    "create": "신규추가",
    "successfully": "성공",
    "edit": "편집",
    "title": "내용",
    "Send to Users": "보낼회원",
    "content": "내용",
    "#": "#",
    "send_to_user_ids": "발송회원",
    "date": "날짜",
    "Create turnover bonus successfully": "롤링보너스 지급 성공",
    "Edit Turnover bonus successfully": "롤링보너스 수정 성공",
    "Bonus Rate": "지급율",
    "Rolling Percentage": "환전롤링",
    "Min Deposit Amount": "최소 입금액",
    "Max Bonus Amount": "보너스최대",
    "VIPS": "적용레벨",
    "Allow Game Categories": "허용게임",
    "Currency": "화페",
    "Amount Type": "금액 유형",
    "Balance Adjustment successfully": "잔액 조정 성공",
    "User's balance": "잔액",
    "description": "설명",
    "Selected": "선택됨",
    "Agent": "총판",
    "Vip": "레벨",
    "Amount": "금액",
    "Update Date": "신청일시",
    "Note": "비고",
    "Total": "합계",
    "Create user successfully": "생성완료",
    "Edit user successfully": "수정완료",
    "username": "유저ID",
    "phone": "휴대폰",
    "gender": "성별",
    "birthday": "생일",
    "status": "상태",
    "Allow Payments": "결제수단",
    "Allow Game Providers": "게임사",
    "role": "역할",
    "vip": "레벨",
    "Top Agent": "",
    "Commission": "커미션",
    "Deposit Account for User": "입금계좌",
    "change password": "비밀번호변경",
    "Phone": "휴대폰",
    "Real name": "이름",
    "VIP": "레벨",
    "Real Name": "이름",
    "Total Deposits": "총입금액",
    "Total Withdrawal": "총출금액",
    "DP-WD": "입출차",
    "Join Date": "가입일",
    "Last BetTime": "최근베팅",
    "User Info": "기본정보",
    "Balance Adjustment": "관리자지급/차감",
    "Money Log": "머니로그",
    "Login History": "로그인내역",
    "Betting Records": "배팅기록",
    "Turnover Bonus Rate": "롤링퍼센트",
    "User Notes": "메모",
    "Member Detail": "회원상세",
    "Username": "유저ID",
    "Deposit in today": "당일 입금",
    "Deposit in recent 30 days": "최근30일입금",
    "Total Deposit": "총입금",
    "Withdraw in today": "당일출금",
    "Withdraw in recent 30 days": "최근30일출금",
    "Total Withdraw": "총출금",
    "DP-WD in today": "당일입출차",
    "DP-WD in recent 30 days": "최근30일입출차",
    "Total DP-WD": "총입출차",
    "Referral Link": "추천인링크",
    "Display Name": "이름",
    "UUID": "UUID",
    "Created At": "생성날짜",
    "Updated At": "업데이트날짜",
    "deposit": "입금",
    "DEPOSIT": "입금",
    "withdraw": "출금",
    "WITHDRAW": "출금",
    "valid bet amount": "배팅금액",
    "payout": "당첨",
    "winloss": "윈로스",
    "WinLoss": "윈로스",
    "bonus & turnover bonus": "롤링보너스",
    "profit": "루징",
    "new registered members": "신규회원",
    "betting members": "베팅유저",
    "Valid Bet Amount": "배팅금액",
    "Payout": "당첨",
    "Bonus & Turnover Bonus": "롤링보너스",
    "Profit": "루징",
    "New Registered Members": "신규회원",
    "Betting Members": "베팅유저",
    "Important info": "중요정보",
    "Today": "오늘",
    "Yesterday": "어제",
    "This Week": "이번주",
    "Last Week": "지난주",
    "This Month": "이번달",
    "Last Month": "지난달",
    "New Members": "신규회원",
    "New Top Agents": "신규총판",
    "New Agents": "신규에이전트",
    "New members": "신규회원",
    "Amount for the deposit members": "입금회원",
    "Turnover information": "매출액",
    "Total members": "총유저",
    "Betting information": "베팅",
    "Win / Loss": "윈로스",
    "Deposit information": "충전",
    "Total Quantity": "총액",
    "Withdrawal information": "출금",
    "Total revenue (Total deposit - Total withdrawal)": "총입출차",
    "Chart presentation": "차트",
    "Report presentation": "리포트",
    "Recent Operating Conditions": "운영현황",
    "Online Members": "동접",
    "Betting Amount": "베팅금액",
    "Valid Bet": "베팅",
    "actions": {
        "create": "등록",
        "show": "상세",
        "edit": "편집",
        "delete": "삭제"
    },
    "buttons": {
        "create": "등록",
        "save": "저장",
        "logout": "로그아웃",
        "delete": "삭제",
        "edit": "편집",
        "cancel": "취소",
        "confirm": "확인",
        "filter": "검색",
        "clear": "Clear",
        "refresh": "새로고침",
        "show": "상세",
        "undo": "Undo",
        "import": "Import",
        "clone": "Clone",
        "notAccessTitle": "You don't have permission to access"
    },
    "refresh": "새로고침",
    "Refresh": "새로고침",
    "Create": "등록",
    "Edit": "편집",
    "level": "레벨",
    "label": "레벨",
    "Label": "레벨",
    "Turnover Rate": "롤링퍼센트",
    "Upgrade - Deposit Amount": "누적입금",
    "Upgrade - Valid Bet": "누적베팅",
    "Interval": "간격",
    "Please input a value": "값을 입력해 주세요",
    "Level": "레벨",
    "Activated": "활성화",
    "Turnover rate": "롤링퍼센트",
    "Number of Registrants": "총유저",
    "Bank Information": "계좌정보",
    "SUCCESS": "완료",
    "Deposit Method": "입금방식",
    "Go Back": "이전",
    "announcement": "공지사항",
    "ANNOUNCEMENT": "공지사항",
    "CLICK ME": "사용가능",
    "RECEIVED": "사용완료",
    "EXPIRED": "기간만료",
    "bet amount(users)": "배팅 (유저)",
    "total_users": "전체회원",
    "online_users": "온라인",
    "Deposit Bonuses": "입금 보너스",
    "Vip upgrade rules": "레벨업기준",
    "Site notifies": "쪽지",
    "Site Notify": "쪽지",
    "Agent Management": "총판관리",
    "NORMAL": "완료",
    "Is Claimed": "사용완료",
    "Languages": "사용언어",
    "Info": "기본정보",
    "Save": "저장",
    "Credit": "입금",
    "Debit": "출금",
    "Balance": "잔액",
    "Description": "비고",
    "Login Time": "접속 일시",
    "ip": "IP",
    "Login URL": "접속 URL",
    "User Agent": "경로",
    "Confirm Convert?": "전액 전환 하시겠습니까?",
    "Daily Statistic": "일일통계",
    "Agent Daily Statistic": "총판일일통계",
    "member": "등록",
    "Create Member": "회원등록",
    "Edit Member": "편집등록",
    "Owner Real Name": "이름",
    "Password": "로그인비밀번호",
    "Start": "시작시간",
    "End": "사용기한",
    "Commission Rate": "총판커미션",
    "Last Login At": "최근 접속",
    "Create Site Notify": "쪽지등록",
    "Edit Site Notify": "쪽지편집",
    "Leave empty to send to all users": "전체 회원에게 보내시려면 비워 두십시오",
    "All DEPOSITS": "입금 관리",
    "All WITHDRAW": "출금 관리",
    "Latest Deposit": "마지막 입금",
    "Transaction Amounts": "배팅횟수",
    "Bet records": "배팅기록"
}
